# student-reverb



## Учебный проект с эффектом реверберации на основе библиотеки RtAudio

Файл проекта для MS Visual Studio - `**...\tests\Windows\duplex.sln**`



Основной функционал:

- для работы по ОС Windows 10 и новее
- ввод аудио сигнала с микрофона проводной гарнитуры и вывод на наушники (перед запуском приложения гарнитура должна быть подключена к компьютеру и в панели уплавления звуком Windows они должны быть выбраны по умолчанию)
- режим обработки входного сигнала, реализующий эффект реверберации
- изменить параметры реверберации можно в заголовочном файле `ReverbEffect.h`, расположенном в  поддиректории `...\include\`



Возможности библиотеки RtAudio для работы c аудиопотоками описаны в [1].

Реализация эффекта реверберации и его структурная схема описана в [2].

Справочные и учебные материалы расположены в поддиректории `...\docs`



## Учебные материалы

1. Кроссплатформенная Библиотека С++ для ввода/вывода аудио сигнала http://www.music.mcgill.ca/~gary/rtaudio/

2. How to Create Delay-based Audio Effects on the TMS320C672x DSP {spraaa5.pdf}, стр. 10




